你而家份工最討厭的工作內容係咩？

同十幾個人約開會時間 叫佢俾幾個 time slot 又多多要求

每日追10 9 幾人交功課，成班仆街心入面都想問候我老母，大佬呀我都係打工

上司叫你做野但唔講佢想點
等你做完先話呢樣果樣要改

打電話，毒撚最憎

最討厭而家工作環境全部都係女同事。
日日俾老女人鬧。
女人圍埋全部都係唔係事實嘅是非。
女人根本唔理性，溝通唔到。

最大問題係乜？女人之間，原來係無可能和平相處。做好人，唔講是非，唔篤背脊？屌，who fucking care？生存唔到㗎。開始覺得寧願做衰人好過。

我感受到你嘅恐懼
我都識一個好好嘅同事，負責入更期，同事request完上司唔批，佢負責打exel無話事權都俾人屌
呢個同事，一路對我好好，我好感激佢⋯

好慘，吃力不討好
巴打公司有無朋友？（雖然打工講感情都無謂）

日日行十幾層樓梯返工放工

個腦細自己都唔知自己想點

Exact7ly
本身話唔要嗰啲要加返, 要嗰啲就拎走佢
佢老味都知自己想點

講完要求之後推翻哂, 又重新做過

次次都係見到份成果先發現自己要乜

同D 仆街大陸佬溝通工事,

把口就好呀好呀,
叫佢做野就無左影

Agree 仲要講嘅意思 同佢提供既points 相反
我都唔知點寫好

都幾多下
好難一言而盡

夾嘢 打電話打到手軟